[TG]元天3-4人羽毛波

有無巴打想得閒打下羽毛球？
book下場打下波咁
睇下招唔招到人 暫時想3-4人固定打下
最緊要打得開心 人夾人
利申：唔勁

有興趣留低tg
因為tg依加死ser 等佢正常番先再加

有興趣就加

咩level

我識比賽例 但好耐無操

我都唔知 無打過比賽
講唔到比你
平時都係個朋友得閒打下
無同其他人打過

新手，肯追波，ok？

來吧 可能你唔係新手呢

開波開波

再推再推

20連

來吧來吧

來吧

天瑞？

元朗天水圍都有

@stevetrainningsystem

想玩下，但唔叻。